[Gay] 一人一個你最順眼同你最唔順眼嘅gay佬紅人（347）

Wtf

咁貴嘅

咩圖黎

好貴，不過無就要買

行多幾間711

派膠比我 我走

以為係朋友

你有啲咁正嘅朋友？求介紹

介紹俾你做乜

俾我食

???

人地值得更好
聽到厭。。

事實係我低汁...

雙頭龍都ok

然後又話唔食喇

好賤

<<

傻豬豬 呵返

大家都萬事小心

對個樣我有d保留

派完膠未

你地咩關係

Edwinbb?

成口都係菊毛～

cls pose

腎仔

又冇咗個假期
我想耍廢呀！！！！

佢係浩賢咩？

沖涼

Aiya 朋友 dun arrest me la
Me 無罰ga aiya

想睇

講笑

靜咗

隻。。。那裏來的第二個？

嬲死你 蓆已割

我係on 9 jai

我知，見識過了

你on9?

我識傻笑

早

假的

自煮燃飯點解我冇男朋友

老豆搵仔黎料喇

大家都要小心

+1

我而家安全在家了

上個水報平安

真

💯

me

早啲習慣咪好 望下新疆西藏

咩樹阿bb

新人

Hi龍龍呢度好多龍

隻熊大好核突

刷牙

耗資1000寶可夢幣 終於完成呢個look

真心有玩呢個game就知道 我成身都係貴嘢

將軍澳休班警被圍毆求饒：對唔住！

好rich⋯⋯⋯

why ar

韓妹日本妹拍Vlog?

佢黎旅行

有配交？

又搞les

乜都唔重要

你幾時同我搞

我gay㗎喎

唔係....
我想.....er....
都係算啦...........

我想要.....................

Dllm

媛

其實唔知佢當我係咩
本身佢話想同你隻美國仔熟 因為佢係gay 唔會比仔搞
但美國仔個朋友想搞佢 變到斷聯
跟住佢又同我講知我對女仔/對佢冇興趣 但又會幫我係外面澄清唔係gay

hi

點解隻手會咁賤

Btw我個美國仔散咗未
And 1999

有無翻譯員⋯⋯⋯⋯

散咗n年啦

彈鼻屎咁彈

叫春春春春春春

係係

Wanna try?

見到都痛

不了

鳩鳩b
心情唔好

我看著你離座～

想行白虎山 有無人一齊？

人一世物一世，有啲野，點都要試嘅

着

要試都唔會係你

爆林 唔好行正常路

俾說話我聽？

臨訓上水刷存在感

講到好似食咗你咁

我第一次見就見一班人....

你地已經成為一對cp！

毒到唔出聲

自己坐埋一角

獨坐一角像是沒協助

一年多前 冇sip

之後坐返中間嘅空位.....

你好多frd

紅日嘅歌詞呀lol

成日都respring

I'm back

ok

👋👋👋👋

已有，好正

hihi

link?

想食男性

gogogo

哪有仔...

Hi

仲唔瞓

點解會著T back?

收返唔得

Lm

你比我地

抵比我都想比

好d未啊？

link呢⋯⋯⋯⋯

不了 好短

同我講 攬住

婆婆

上面全部都係扮

+2

+3

得喇88

屌 ⋯⋯+1 個個底線黎既

你而家歧視我？

內心毒到出嚟
由頭柒到落腳

突登

你冇錢唔通我有錢？

Hi
波波

不用理會....
昨日操完腳....
而家痛到咩咁...大脾內側條筋 點搞？ 好L痛

按摩

堅痛......
好似比人強行腿張開咁

拉筋都痛到唔想拉

休息多啲

食飽飽

食完唔會好似冇食過咁

lm

好L正...
矛盾點係...國產

早晨

底底

喵

毒撚on9號在此

你係蠢號

精明王是我

[member]想望咩[/member]

我爭好遠

第一次

Which two

我係副主

想知？

點解粉粉唱歌可以咁好聽既？

我又要聽！

gogogogo

LINK呢！

同無着有咩分別

發現男神(筆記)

唔 其實做咗幾耐

原來你...！

點睇DI條CCTV?

播d唔播d 有問題喇

新人LM

56 57 56

利申：遲啲黨鐵條CCTV應該差唔多

重有𨋢個度 出面有人 又唔播埋落去⋯⋯

身有屎

韓國有

Play room 隔黎gym room 不過無人會係嗰度

都已經好正

因為全部都會做完gym先

重要話原片已遺失定咩？

Hard disk 喺混亂之中唔見咗喎

唔係電光火石之間咩

屌佢老味我究竟生活緊係d咩地方

真係好on9

咁會做唔到gym

我都冇咩分別

唉⋯⋯⋯屌 個男人揸條碌棍架⋯⋯⋯

eat乜

仔

ok😃

哪有仔

忍唔住

??

出咗

今晚係咪有私交....

who

無人同我屍交

?????

冇

.....羨慕

幾時瞓呀

羨慕啲咩

差唔多

可返家做

Me ok